女朋友同男網友去影相 點睇？

有個男網友IG約我女朋友去影相 (做model)
之前我女朋友已經出過一次
依家佢又約我女朋友
我女朋友明知我唔鐘意都照去
話好正常
我應該點做？

帽事嘅
好正常

你女友是臭雞

開名

呃正評

影相點少得燈光照明
你咪去幫手做下電燈膽 睇下咩料

我有個friend都係咁周圍揾女影相
希望唔會中你個女朋友

樓豬多得你唔少

三萬蚊過夜

Trade ?

圖

私影🐔

影愛迪生連環圖

鬼叫你冇本事咩 要條女出黎做

飛得

影cos相

109正評
1負評

係連登出呢d po 9成正皮大於負
if you know what i mean

你自己心裏有答案啦

陳灌閪影陰部

咁佢有無俾啲相你睇

過去睇住佢地影

點計你都係蝕底
一陣人地裝個cam偷拍你條女

自己去一次現場睇吓咪得囉

通常影完就扑埋

去邊度影先？
如果係酒店咁你咪直接話驚危險，新聞都有幾單

扼正評

我女朋友都係咁 不過一直約成
但係真係好on9 覺得出去無問題個下 有無女攝影師想私影我

賺下外塊姐，係咪要你管啊？

呢啲女人玩完就算

臭雞

通常d model嘅男朋友都係model級
好難覺得個model 會鐘意攝影師
當然影相嘅過程係要有交流
亦都聽過有d靚仔嘅攝影師話影完相食左邊個邊個，但係呢d同影相應該冇直接關係

影相唔扑野影黎做乜 btw 跟過去唔撚得？

通常扑埋架啦

孟母3000

自己睇

你估個個都淫攝咩，信唔過就去睇下囉～

你去影女個陣都想咸濕人啦

影咩類型相先

帽事既 早抖啦

情況一：樓主繼續反私影 條女就會覺得樓主on99 繼而囗角 跟住同個網友一齊。
情況二：樓主唔反私影 條女會覺得樓主唔撚care佢 跟住同個網友一齊。

結論：你條女由私影開始就係on9既。

有冇巴打知要做龍友幫人私影有咩入門plan? 好想食on9港女

開名幫你睇下係唔係影圈人渣

上hotel影？

究極覺得影相=扑野係咩事
樓主都未講影乜

竟*

分手啦

去時鐘影私影之後扑埋是常識吧

一部貴機 加閃光燈 影到成pat屎咁 都有女搵你影
Fb私影group好多都影到好7

發夢有fd做攝，差唔多次次都食到。唔得加少少錢就ok 試過無套中出

咁果d女應該都好唔掂

私影妹=免費雞

係平啫 唔係免費

去影Waniaml啫

想像下條仔影到扯曬旗 視奸你條女

靚仔免費，普通人俾少少錢is ok

去現場睇下囉

呃正評咩佢做私影雞點同帽事有關係呀

影衰唒

你學影相囉，傻鳩

你條女比錢就上得嫁啦

蝕就蝕硬架啦
問下條龍友有無得襟兄弟價買番啲閃卡黎打j

都好似有參與到呀係咪先

遲下就會係網上比人搵到幾十段片，含野，各式體位加中出，再加顏射應該都唔少得

你又去約下其他女，睇下係咪好正常

之後應該分手多

你條女咩價位？

綠帽唔怕帶，最緊要除得快

帽事既

知你唔鍾意都去就知有幾重視你
依啲女人睇淡啲

揾外快啫

帽 事既 都係搵下外快

你係佢男朋友定兵，分清楚先

即係問 條女同個男網友去扑野 點睇

有咩點睇，你咁都接受到咪得

佢唔比我去 話好奇怪

禮頓山

佢唔做雞邊有錢比你
你冇錢又點養佢呀！

sor係嘉頓山先岩

嗰條友係專影有feel相
但係我勁驚佢會倫拍我女朋友

唔明點解佢會去 係咪on9

樓主

我都唔明
佢明知我唔開心都照去
話無事

答案不言而喻

偷偷地跟住去
不過唔比你去
一定身有屎

分手啦屌

on9
跟去睇都唔得？
分手啦

通常一面影一面扑

正常黎講，會叫埋男友既

另外，影相通常對女model無感情

除非當人係雞

咩叫有feel相？
Ig呢？

其實係做雞兼拍AV

Seed呢 番號都冇

唉我話我要跟住去佢都唔比

你條女ptgf?

咁都忍得屎都食得啦

我女朋友都係咁，一齊左一年，連登仔九成冇經歷過係到鳩吹，不過好睇自己女朋友係咩人，支持下佢，咁條女就唔會離開你，佢只係會當d九公攝影師係幫佢影靚相而唔係出去比仔溝，做下朋友都ok掛，除非你好冇吸引力啦 ，影親相十個九個都柒同埋正搵女影only，所以我真心覺得幫九公攝影師好撚慘

可能我太柒，所以淨係女搵我
我搵仔搵極都無乜
有次有個仔仔帶埋女女黎
令我好傷心

明明講好影仔仔
點解無啦啦帶埋女女

我自問樣正常

所以你應該做model

當年希哥都係同呀嬌影相 影影下就變到咁

毒L未必有得扑
唔係個個龍友都有車有錢
但影到走光相可以拎來打飛機
有啲賤人仲會出售拎啲走光相

私影搵最少一個FD陪好基本

條女完全唔get我驚嘅係佢比人影走光相

佢話佢有其他人會怕醜影唔到相

快手去買相機影相

幫你條女影 如果咁都唔得

咁你就帶返頂帽算

會條女雞黎

你講photatokinlaw/ky呢類？

相機唔使貴

信佢咩
有人陪先自然
做攝第一次見點會咁易令年無戒備呢

你咪約返女網友去影相囉，有來有往先可以維繫大家感情 最緊要食完大家識返自己屋企

你自言自語？

認真講
我以前都食唔少
尤其如果話影外國風嗰啲 係好易上
因為啲動作 係突出一個女仔嘅部位 （通常係patpat或者腿）
然後啲感覺係好自然咁會叫個女仔解開啲或者又拉低啲
因為尤其係一開始搵個女仔 唔係老手嘅 都會有種"好興奮 又覺得自己原來都好唔差 竟然可以做model" 咁嘅感覺
其實唔係條女淫 而係你要求嘅動作已經令到個女仔頭腦一片空白 然後就算你再盡幾多步 佢都已經唔抗拒
之後仲同佢地 有講有笑咁 緩和氣氛 等佢唔好諗頭先件事
佢下次又分分鐘又ok
所以巴打 你最後睇睇嗰個攝影師係影咩類型嘅相

我尊重會搵仔仔影相既人，正影女既都係仆街九公冇靈魂，我認我嬲鳩既其實，但女女中意比人影得靚靚就冇計啦

建議樓主開名，或者比個攝ig黎

係咪呢條柒頭?

去做汁男囉

護眼post

唔係臭雞都係臭閪 走唔甩

多得呢d人，依家影相就俾人標籤做食女

唔係

做乜貼我出黎？

分析得好好

西都俾人影埋

抽插加中出埋

污染我個post

Po岀黎未姐？

幾時去 我幫你望實佢

我反而想知樓主女友係點既

屌緊啦

算得上係女神級 所以我先驚。。。